荃西萬景峯2750萬成交，呎價近22000元，再創兩項新高

荃灣區二手交投持續回暖，以萬景峯為例，實用面積1277平方呎，屬於4房雙套房間隔，以2750萬元易手，呎價21535元，兩者均屬屋苑近2年高位。

黑心淡决定
潛水一星期

link ?

唔駛, 景觀同樓層好影響呎價, 1個屋苑可以影響好大

等睇又話有二千萬就移民

我買曼城